對黑社會仁慈 害佐自己友？

轉載
香港年輕人跟我說，那孩子那麼小，他們說寫完遺書之後反而放鬆了，什麼都放鬆了，都想開了，他們團結一致，說看到黑社會他們都有戰略，怎麼對待黑社會，戰
略非常好，我說你們記住，最懦弱的就是黑社會，千萬別相信什麼狗屁黑社
會，沒有黑社會不怕死的，你比他拳頭硬，你比他人多，你比他敢下手，他
就立馬就是軟社會，就是吃軟飯的，嚇死他，哪來的黑社會啊，就是以多勝
少，突然襲擊，耍橫不要了，吹牛，無道德底線，就是黑社會，這還是說咱
們的中國的亞洲黑社會，這些孩子們說對了，就得比他們快，比他們狠，集體作戰，黑社會對付你們的時候，香港的孩子我告訴他們，你往死了打他都
沒事，因為你叫自衛，他們是黑社會，你是正當防衛，特別是穿著所謂黑社
會服裝的，大陸來的 PLA 和警察，你怎麼打都沒事，因為他是影響安全的，
他是襲擊你，你可以正當防衛，香港的孩子們太善良了，現在還講法律呢？
大家點睇